屌你老母成條菜街都係狗

響E字頭粉紅色間鋪出面成班人圍住
內圈係龜背狗
外圍包堆便服狗
5步一隻狗

屌你老母今日咁撚熱重要周街都係狗
阻鳩住我買野